剛買Surface Go, WINDOWS UPDATE 期間死左

昨天買左部SURFACE GO , 8G RAM, 128GB SSD, 買新機返來例牌行WINDOWS UPDATE, 點知行到咁上下, 死機. 好算我黑仔,買到次貨. 今日拿返去間鋪換, 換左返來, 行WINDOWS UPDATE 又死過. 咁大間Microsoft 出產品或者出UPDATE 前有無試清楚架. 我真係對Microsoft 出既硬件無晒信心. BTW, 有無巴打知道點解決宜家既問題?

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

surface 垃圾果然名不虛傳

連登一眾巴打怒屌你都買

之前做個間公司用SURFACE PRO, 用過好似幾好咁. 可能呢隻SURFACE GO HKD4188 一部太雞. 主要貪佢夠輕薄同埋可以裝WINDOWS SOFTWARE. 今日換個陣百老匯講明只可以換一次. 明天再拿過去, 搏一搏叫佢換第二隻牌子比我. 諗住SURFACE 都出左咁多代應該會好D, 點知都係咁差. 微軟夾硬做硬件真係唔撚掂. 要做唔該改名先. 唉.....

買mac 保平安啦

係sp go廢啫
我用緊pro都好滿意

Windows 10 patching is always a chance to make your device to be a brick, it is not limited on Surface GO.

Directly install a latest Windows 10 build may be better for your case as the pre-installed OS version is too far from the current patching version.

你係用Windows 10 x86 定 Windows 10 S？
如果唔係S版，佢又唔肯換比你，做一次金Clean Install 都好

我就未遇過你個情況

佢係 S 版來的

小弟都用緊Surface Go, 其實幾好用, 攞出街既時候夠輕身, 平時係屋企就插返去個大Mon用, 都幾爽YY

Btw覆返樓主, 我覺得Surface Go QC都幾差下, 我個時係響豐X買, 佢攞第1部機出離比我check既時候係連機都開唔到, 跟著第2部機先ok, 但暫時而家呢部都算OK

我so far更新左幾次都ok, 變磚真係好大鑊...有冇得同M$反映下, 或者上M$到更新

連登已經好多人講咗好多個月唔好買微軟啲機

Windows 10啲更新伏到仆街
試過唔係surface機，update完成個windows炒撚左要clean install

Surface垃圾嚟！千祈唔好買！
香港連維修中心都無要成部機寄去維修！
好多時都話無得整要你加錢換機！

利申：surface pro 4用家，但keyboard蓋用唔到而家部機半殘廢封塵中

pixel go 好d

今日再去間野度問，佢話最多比我加錢換surface pro 6. 唉...咁真係對Go 無晒信心，焗比錢換pro. 希望Pro 既質素會好d, 話晒都出左6代，來緊出7代。 Go 係新出無幾耐。

64+4 電話容量都大過佢